一人一個喺工作上學到嘅技能

返過銀行，數銀紙勁快
可惜冇用，因為冇錢

eq

睇人面色知佢今日咩心情

學到點扮工

打運輸既單 背到某幾個國家既簡寫
De Germany
DK Denmark
CN China
CH Switzerland
一入去做個陣真係以為頭尾就係個個國家既簡寫 或者中間既字 例如 Japan Jp

Excel

做過老救，望下個天就知會唔會落雨

咁個簡寫係根據咩

表面充滿熱誠同衝勁工作，但HEA住做

Autocad

摺衫

抹嘢

諗住japan 簡寫係jap
點知jap 係粗口

呢層唔知 冇講

走精面野
洗野淨係洗面頭睇到既野
做淨係做見到既野
見到人就扮野

如何獨善其身

炒股

去旅行唔好話俾同事知
平日唔洗返工嘅日子都話自己好忙
唔好咩都爆哂出黎

返工時間先會急屎